# Nhà Xe Hạnh Café

Hơn 20 năm xây dựng và phát triển, nhà xe Hanhcafe đã phục vụ hàng chục nghìn lượt khách hàng trên suốt tuyến đường từ Sài Gòn đến Huế

- Địa chỉ: 10 Hùng Vương, tp. Nha Trang, Khánh Hòa

- SĐT: 0905395368

sở hữu chất lượng nhà cung cấp cao được du khách trong và ngoài nước ưa thích. Đi đôi mang an toàn, luôn đặt ích lợi của người mua lên bậc nhất. hiện giờ hãng xe Hạnh Cafe đã mang những tuyến xe đi tất cả những thành thị du lịch nức danh của Việt Nam. mang đội xe du hý trong khoảng 40 tới 45 chỗ, thuộc cái cao cấp nhất bây giờ.

Nhà xe đặt an toàn lên hàng đầu và chú trọng đào tạo con người. Tuyển dụng nhóm lái xe đường dài có trình độ, giỏi, chuyên lái xe đường dài và đưa hành khách chuyển di an toàn trên mọi nẻo trục đường. nhóm nhân viên được huấn luyện bài bản, giám sát chặt chẽ và chất lượng cao nhất, phục vụ hành khách giỏi – tỷ mỉ và lịch sự.

https://hanhcafe.vn/

https://ok.ru/profile/587097098903/statuses

https://flipboard.com/@nhxehnhcaf/nh-xe-h-nh-caf-3qqlntlvy

https://www.twitch.tv/hanhcafe
